<緊急> 狗仔前烈線腫瘤爆裂

狗仔8歲 未絕育 細狗
屙左血尿兩日 第一日睇左間垃圾醫生 但驗唔到d咩
到今日晏就變到超級嚴重
夜晚去左太x道 等左好耐睇
先發現係前烈線腫瘤爆裂 但未驗到係良定惡性
佢成個肛門皮膚入面都出血 腫脹到好嚴重 發紅又發紫咁 仲影響埋條腸
今晚睇完急症 住緊院 話要等到聽日先可以知做咩手術 同幾時做
想知手術風險幾大 大唔大機會醫番
好似拖左好耐 佢年紀又唔細
佢對我真係全世界 唔可以無左佢
Sor 我講到1999 真係好緊張好擔心
有無巴絲有類似經歷 可唔可以講下

推

幫推 希望狗仔平安無事

好多謝你幫推
佢一直都好健康 從來無病過
突然就咁樣。。。。

Pish

多謝你
真係完全訓唔到 諗起岩岩臨離開診所最尾一次見佢
佢個樣好辛苦 又無精神 叫佢都無乜反應
我真係唔知點算

祝佢快D好返

8歲 我諗都仲頂到手術

係咪拍youtube個sunny隻狗個病？
你可以搵返嗰幾條片
佢話冇desex就會有呢個病
我冇養狗唔知係咪一樣
佢隻狗個pat圍住生瘤勁流血
連條尾都要切埋

希望狗仔早日康復!

依家點？老狗做手術係大風險，但一定要做，唔好拖。
去荃灣沙嘴道間珍禽異獸診所，好好，要收錢先收，姑娘醫生都care動物。
早排隻狗十歲做完手術，依家康復哂。
你果隻都得，加油！